對住勁鐘意show off既同事你會點做？

如果個同事係任何時候都可以不停發揮，不停show佢自己識既野，食食下飯講去旅行都可以講到勁serious同勁學術既主題，而同場你老細係到，你地會點做？

係未你識野少咋

咁我自問識野一定比佢少，個同事大我十幾年

會無人同佢lunch

私底下暗示叫佢俾啲位個腦細，同埋內斂啲

佢有冇串柒柒先

如果冇 我覺得冇咩開題 你未當學人野囉

打極都錯 自

咁咪當學下野袋錢入自己袋
如果佢唔係串柒柒咁話

我會唔出聲dead air，，佢一show off即刻全餐唔出聲，試多幾次佢都知衰啦，老細係到咪仲好，等佢知道條友幾咁煩撚

唔係喇 我見我老細表情好似好欣賞佢，覺得佢好有學識咁

咁佢講d野其實係咪真係有料到先

佢今日先大大聲同我講：依，你之前讀書唔係都讀過xxxxx嫁咩，點解會唔明嫁，大聲到荒死老細唔知

我唔知有冇料到，我冇check過真偽，但見到我老細會係咁點頭咁

你老闆多數都係hea鳩佢多
呢D咪當聽佢鳩up由佢自high
問咩都答佢係既係既真係唔知啊
好快佢就無癮

答佢：哦
等佢無癮無得繼續講

真係架？
跟住呢？
哦……
係咩？
正喎
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.